男朋友唔比我睇手機

一個禮拜前都比
佢係咪有第二個

係，分手
Pmed

慘

所有事實都比唔上女朋友一句
「我覺得...」
明嗎？明就分吧